熱血政治776集好痴線

3分鐘開始, 推咪果個屌鳩兩個主持, 原因只係兩個主持想講billy fung被打壓(viutv 單野).
個主旨就係時報唔報, 你地就唔講得. 唔鍾意既人既新聞就係Content Farm.
最終個男主持被迫道歉, 好似法國佬咁好慘.
ps. 個白痴有講8千人睇緊

請尊重推咪員
人地有名有姓唔好叫人個白痴

個白痴叫馬啟聰